沙田民政專員黃展翹，反對成立「習近平新時代中國特色社會主義思想研習小組」

舉報政府內奸反黨反習，違反國安法
人人有責

民政專員違反國安法

咁大鑊

一定要舉報所有反黨反習勢力
必須忠於一尊
忠於習近平思想

反中亂港嘅臭閪已犯国安法

李克勤fans？

身為中国香港官員
竟敢公然跟我黨主席習大大唱反調
我身為藍絲必定支持舉報

咁以後國民教育呀，國慶撥款一律唔批

特區政府與民為敵、為反而反，連民主派議員釋出善意，願意研習偉大的習近平思想，特區政府官員都要反對，唔怪得之香港咁耐都「人心未回歸」啦，原來係特區政府從中作梗！

提習近平三隻字會唔會違反国安法

玩開中國game就會知道有咩禁用詞

黃展翹個樣似亨利扮女人

笑咗

反共？😱

黃屍專員

做官做到咁囂張

啱啦，呢啲咁既廢官，批鬥佢！
反習主席咁大膽！

那個人

堅持黨領導一切

反中亂港

Know play
利申 深紅 紅過小粉紅 紅過藍絲

2018年3月11日，第十三屆全國人大一次會議通過《憲法修正案》，習近平新時代中國特色社會主義思想寫入中華人民共和國憲法。
習思想寫左入憲法,點解唔可以討論,睇黎要送個位民政專員上大灣區做下野,反正大灣區開左咁多國家公務位無人申請,學習好習思想先返香港

可以報熱線